歐洲indices真係痴撚線

日日跌10%
跌都幾日渣都冇

有名你叫三傻

其實歐元咩事係咁升? 澳紙又係咁跌? 明明歐元區先係重災區

澳紙唔知做乜跌到痴撚左線
總係覺得d大國玩9緊我地

係咪呃我地貨

真膠定假膠??
日日跌10%跌到1萬年後都仲有得跌10%

宣布左星期四有救市措施

咁係咪夠鐘入澳紙

五蚊果時好多人都咁諗
家下幾錢

4.9入咗小小
留返黎旅行用算

Dax 3星期13700跌到8380

低息+流通性高+外匯儲備多既地方會出現類似情況。同yen一樣
息平大量人借錢套息。例如借日元歐元買高息美元債。當要平倉就要換回歐元。推升貨幣